# React Proyecto 4 - Breaking Bad
Frases random de Breaking Bad

[Link to Web:](https://amazing-heisenberg-f0ba9d.netlify.app/)

## ¿Herramientas utilizadas?
- useEffect
- useState
- Emotion styled
- Ajax Request/Promises


## ¿Cómo funciona?
- Se consume una API externa para obtener los datos y mostrarlos por pantalla.


## ¿Dudas?


